
                      Película con cámara subjetiva que no a todo el mundo le gusta, pero ha quedado una buena película mostrándonos el día a día de lo que hacen los policías en una ciudad tan difícil como Los Angeles, con las bandas, etc...
        
            